請外國派員監督香港選舉

既然連登是怕區選/日後立法會選舉政府/建制派會動手腳，不如就請外國派員監督香港選舉，期間向外國人介紹蛇齋餅粽，CCTVB，票站停電。

自推

冇野講